[頂置][緊急緊急緊急] 被捕須知

免費法律支援 26081400

1. 一定係盡量避免被捕，唔好好似左膠咁坐定定比人拉，俾人拉入去一d都唔好玩，亦都唔係拉左入去就係民主英雄，我諗呢幾年大家好了解呢件事，自己人入一個就少一個。

2. 電話唔洗解鎖！電話唔洗解鎖！電話唔洗解鎖！

3. 眼罩頭盔盾牌可以帶，但如果你比警察睇中左或者有被捕既可能，最好即刻交比第二個人，或者扔撚左佢，因為萬一拉左你，你所有身上既物件都會俾人record低，有機會會成為你有預謀「犯罪」既證供，最後要上庭就會好不利。

4. 俾人拉既moment，係黑警最大可能使用過度武力既時候，係追捕你既時候，佢地會聲稱係「有需要」，然後打獲你。 如果落左扣、上到警車或者去到差館都仲打，就肯撚定係濫用私刑，好似七警幾條賤精咁。

如果你有受傷既話，有權而且一定要要求去醫院驗傷！反正48個鐘都無野可以做，既能浪費差佬時間，又可以留番個record。

但就算去醫院，醫生唔會主動幫你影相，有必要可以叫律師影低你既傷勢。

5. 會有差佬同你落口供。落口供既時候，一份係有關你個人background，呢份可以照答佢問題，但另一份係有關事發案情，你有權答「我無野講」。

只要keep住「我無野講」，或者直頭保持沉默，就唔會講錯野。千祈唔好話「我唔知道」，「我唔記得」，咁樣等於你表明左立場

如果有律師，可以要求律師在旁先落口供，但律師其實都係會教你答「我無野講」。

睇清楚份野先好簽名，有d 警察會呃你，幫你寫左d野，記住check 十次先好簽。

6. 差佬近年態度開始轉硬，好多時都唔俾保釋，更差係要直接等排期上庭。但因為有時人太多，而且好多人都係根本無做過咩就俾人拉左，所以都有機會會獲得保釋權既。

咁你就可以選擇保釋定係放棄保釋。

如果選擇保釋，就要定期番警察局報到，而且要hold保釋金，比較煩。
如果選擇放棄保釋，就一定要等夠48個小時，一夠鐘，如果警方無時間起訴你就要放你走，咁你就唔洗keep住報到。

但注意呢48個小時未必係咁容易捱。如果警署臭格有位就會扔你入臭格，但你仍然可以要求見律師、打電話、見醫生

7. 差館入面既警察基本上唔會對你動手，但言語上既暴力同恐嚇都會好多，更甚既係可能套緊你講野。例如：

「咁你認唔認你地係犯緊法先？」
「講到條例咁差，有咩咁恐怖先？」

「唉你人生玩完嫁啦」
「其實你地都係政客既玩具尼嫁姐」
「你以為自己係邊個啊？第時想選特首啊你」

雖然係有得反駁，但我覺得無謂同佢地講咁多，反正大家既立場都唔會點變，你點都唔會感動到佢，而且你有機會會被佢地套到你唔應該講既野，所以沉默是金。

唔好再嘈交，唔好再分化，

唔好再自己人打自己人

認清楚你既敵人

頂

推

Push

推呀屌

推啊

置頂！

推推

推薦啊連仔！！！！！！

。

pish

Pish

快手 早一秒推上去
多啲人睇到 救得一個得一個
香港人一個也不能少

posh

推推推推

我再推

推 大家頂住

頂撚住

頂頂頂

推呀 頂住呀

撐住呀

置頂

推推推

push

推，在場既記住唔好開口

z

香港加油

up

1

May the force be with you

加油

推呀

人工置頂

推！！

大家小心

推上置頂

.

有冇九龍區既既巿民家下肚餓想落旺角食宵夜

人手置頂

推！

手動置頂

再推

立法會要人快

Puchhh

唔推唔撚係人

推！！！

隔離po好似話有立會有人被上扣 急推

pish!!!

個fd衝左入去 之後搵佢唔到

Dllm

Up

堆

push push

[連登戒嚴令] 到二讀完前人手置頂所有反送中post及 自動無視所有三毛及失敗主義言論

Posh

想知比佢拉左可唔可以狂屌佢老母

其實入左差館扮暈有冇用

我無嘢講！推！

基本過欄技巧

整合咗啲大家都做到嘅野：
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

香港人團結呀

我無野講

我無野講!

位宣傳，營救義士

請手足幫推

[文宣] 營救義士!!!

我冇嘢講